點樣先可以上連登冇咁易俾人認到

之前有fd cap低左我嘅cm send畀我
話 乜呢條友嘅語氣咁似我

你要為自己創作一個完整既人物設定。